愛德華點解可以真理之門返出來？

最後難尾

道門就係最大既過路費

係艾爾道門出返黎

大總統把劍先係最大既bug，斬牆斬炮彈斬履帶斬裝甲都唔斷，勁過色慾隻手指

咪係
仲要跌咗落河爬過去地下道同傷疤人打冇啦啦多咗兩把劍

姚林全身硬化 大總統仲有無得打

大總統贏

想睇返

入去自己搵

重睇啦

個集睇咗幾次
明明雙手空空跌落河

中間咁多時間淘過把都得啦

啱啊

唔係用左自己既煉金術能力交換咩?

大總統認真打既話
全套野我諗得父親大人同傲慢頂到

比380

幾時開鋼鍊火影台

度門係拎返艾爾肉體嘅代價，由於愛德同艾爾係人體鍊成嘅時候精神有交錯，所以愛德先可以帶住艾爾肉體，喺艾爾度門返去

想問咁艾爾出番黎仲用唔用到鍊金術
佢好似冇用自己個門換任何野🤔？

將自己道路做路費，同真理換返細佬，加自己返嚟。

但以後唔可以用煉金術，一隻腳攞唔返。

印象中之後電影版係得嘅

最抵係佢

佢隻腳唔係為咗雲妮專登唔要嫁咩？

佢用自己靈魂換返阿哥的手

然後阿哥用門換哂佢成個返嚟

真理之門的價值真係好高

換嗰刻應該冇考慮到
之後作個理由落雲妮度

隻腳用左黎換人體鍊成隻野應該換唔返

愛德唔係話想留番隻腳做紀念/教訓提醒自己咩
果陣有話姚林可以用賢者之石幫佢換番腳

個身體冇左咁耐仲要差唔多拎唔返都叫抵

大總統嗰把劍係執嗰啲後備總統㗎

唔係話幫佢換番艾爾咩

無限劍制

話左唔用腎者之石

仲有 另一個自己話：自己終於贏到自己 想攞咩就攞哂去

淨喺睇咗03年版 FA值唔值得一睇？

將一切帶去吧

FA-----------------------> 03

得罪講句03年版嘅真理之門對面係現實世界，
以及鍊金術用現實世界的人命作為能量，根本就係D屎坑橋。

一聽就知係唔知邊個製片人屙緊屎嘅時候諗出來。

咁多年冇食過好西

後尾真理話可以攞返晒所有野

03版根本就無諗好成個劇情就拍出黎
個
03版人造人個概念直頭亂咁黎
後段都唔知想表達d咩
但丁d所謂陰謀純粹係單思戀同長生不老

但丁既出現好九唔搭八，冇乜交代
父親大人點黎交代得好清楚

有冇人記得成班人去左父親大人個基地，個個都用唔到鍊金術，但用到鍊丹術
我而家都唔明白

兩個唔同系統黎

西方嗰套係父親大人教出去, 要經佢嘅地底鍊成陣先發動到鍊金術
東方嗰套係愛德老豆教出去, 直接用地殼能量發動

條靚妹唔係話用“氣”咩

好多人不停吹奏03版與別不同咁
我覺得垃圾都不如，睇到後段原創劇情集集都眼訓